開槍差佬個老婆比人認出！眾人掌摑個臭閪！

FCed
facebook己睇

link？獨樂樂不如眾樂樂？

有冇片？

LINK又冇 ,相又冇,想點姐

片？

純文字討論

link 啊仆街

唔理真假, 比個先

想點姐你

標題黨？

乜柒都無就話FCed

Source呢屌你

樓主老母係雞
FCed

已睇，但唔俾link

“開槍警老婆” 被市民私了，左膠全力制止：「大家算啦！」

好多人話係FAKE NEW黎

無片你話隻狗乸比人輪都得啦

呢到有link

fake,條片係上星期
善用不推文回覆

幾日前, FAKE, 由佢沉

假 呢段片幾耐之前呀屌你

Fake

呢個唔係影人大頭咩